究竟一段感情耐咗係咪真係會變淡

同女朋友都差唔多一齊咗3年，近依幾個月一齊搬出黎住，佢每日返到屋企就撳電話有時同人msg就笑，叫佢幾聲都唔應同佢WhatsApp都係極短hea覆咁可能依排工作壓力大，諗多咗

本行同情

本奇俠同情

正常既依加經歷緊

同居後發現男朋友冇左咁上心 自己覺得係因為日日見 佢唔會驚你走左去

本殲滅者建分

可能係日日都見到面，所以都無乜咁多野講

分手啦上黎叫春係冇用㗎

係 變左佢習慣有你 冇禁熱戀中咁 咪會覺得淡左咁

感建分
我都岩岩先嘈完
準備好分

係，三年差唔多啦

真係以為一世都熱戀期咩

岩岩無啦啦又嘈，叫我搬返去分開冷靜下

感建分

唔撚想

我半年已經係咁
好似都未熱戀過就想分咁

其實係咪住埋一齊更加要去體驗唔同嘢
令共同回憶唔係得日常生活

唔記得咩研究話人係唔需要靠換對象維持新鮮感/熱戀
兩個間唔中接觸下新事物都可以

女朋友話想試下自己一個生活話好攰係咪準備分得

放生自己把啦

講句公道說話
你呢家個case 明顯係你愛佢多過佢愛你
既然佢已經對你冷淡唔再鍾意你，你又何必苦苦留戀
拍拖係雙向，唔係單向㗎

加上呢排佢係屋企細聲講就大聲笑，明顯有第二個追求者啦。

建議搵定條新女

因為你好悶

佢想試吓自己一個，同你分手
分手之後同第二個一齊

5年不變區

好唔捨得佢通常話冷靜下係咪都係分手收場

You are not alone
我月頭分咗

哭咗幾耐

+1

經歷緊

間中眼濕濕咯

無彎轉？

轉唔到架啦 你同佢表達不滿
佢可以話係你唔啱

Same仍然形影不離

宣告死亡佢話要同我做返朋友

朋友都唔好做
段關係死唔斷氣會好辛苦
block曬對方所有嘢先可以回復到心情

話做返朋友佢只係想減輕自己罪惡感

接受唔到

無㗎啦 同佢3星期無見
返到嚟就話淡咗 所有承諾同開心回憶都無意義
被分手後一個星期唔夠就同咗第二個一齊

做朋友真係藉口嚟 騎牛搵馬
佢同新仔一齊幾日之前都同我講話做朋友

唔算係
依加兩年都好愛條仔

sad but true

其實無架
呢一代愈來愈追求新鮮感 刺激
你睇下新聞 睇下身邊既朋友
就會愈來愈唔信愛情

勁多人3年 一係分一係婚
身邊多後生，多數一三年魔咒就起，多數分

三年真係魔咒黎上一個好似都係

三年分好閒
淡得嘅救返都無意思，救得幾多次

感建分，分先嗰個贏

你太在乎對方就好易咁
兩個人一齊耐左更加要有自己生活同想法
有一啲共同目標 長中短期嘅目標

不過真係好難做到
樓主加油